求救！ 博視盒子連接電視之後冇任何反應

已經插左hdmi， 電視都教到hdmi個channel， 開埋部機，但冇任何反應
有冇巴打可以教我正確嘅安裝方法係點？

電視機型號係sony KDL-40X4500

博視盒子係咩來？

香港有授權

換第個hdmi port試未？

掉轉hdmi插?

問題已解決